# Японская игровая иллюстрация

>>>
Знакомый с Японии прислал странный листик.  
Сказал что это важно.
>>>

----
Был дан японский кроссворд, который надо было решить  
По итогуполучается qr-код с флагом

`sibctf{8b224a1cce4ac5098d9108bc54962ea5}`
